鄭松泰議員：確實消息，中環自發行動者請保持警覺，有位於皇后大道中（近置地）的商廈通知8點關大閘。

保持警覺，萬事小心!!!!